屋企人最無知既行為/思想

沙士果期，老母以為打電話傾計都會傳染沙子，會用張紙包住先敢打

同J愛滋女優會有愛滋一樣

報紙墊枱